{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050111",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산내들펜션"
    },
    "text": "このペンションは朝食と夕食が可能なところで、入室は午後3時、退室は午前11時です。送迎サービスは提供されず、バーベキューを利用したい場合は炭とグリルを提供します。4人基準のバーベキュー利用料金は20,000ウォンで、追加1人につき2,000ウォンを追加で支払う必要があります。 乳幼児を含め最大人数を超えることはできず、8歳以上の追加人数については、現場で追加料金を支払う必要があります。無料インターネットサービスが提供され、ペットはペンションに入室できません。 ペンション内には足球場もあります。チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 このペンションはキッチンが利用可能で、客室は禁煙です。 また、バーベキュー場での食事も可能で、駐車場も提供しています。家族で泊まるのに適した場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合は、どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、炭とグリルを提供します。4人基準のバーベキュー利用料金は20,000ウォンで、追加1人につき2,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "乳幼児を含め最大人数を超えることはできず、8歳以上の追加人数については、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には足球場もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にキッチンはありますか？",
            "answer": "はい、このペンションはキッチンが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは家族で泊まるのに適していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは家族で泊まるのに適した場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 366
    }
}